點解呢排咁多3字頭電話

由7月尾開始日日都收到3字頭嘅電話，每次都唔同號碼，但都係聲到15秒之後就cut線。今日接左3-4次，巴絲有冇相同經歷？

有收到好多3字頭 但無聽

On first hand點解要聽?